又有傻仔跌電話

借朋友ac出po

無錯...個傻仔就係我
小弟今日大約下晝兩點半
喺旺角銀城廣場 百老匯附近落的士嗰陣跌左部黑色iPhone Xs
Wallpaper係個藍色衫既女仔
如果有人執到請tg on9lostphobe
薄酬好人有好報

你講個女仔係邊個我就幫你推

我強烈懷疑樓主on9到連留低個tg都打錯埋

點解有人會唔check褲袋就落車

打錯咗Sorry
Tg係on9lostphone先啱
麻煩大家

買過部啦